阿迪達係咪真係有料，平時睇鏝波佢都係啞仔咁行行企企

定係無聲狗，咬死人

勝利十二人

張圖入面你見到有人嗎？🤔🤔🤔